1.29 黎明行動 唔好得個講字

文宣到咁上下就要傾行動細節

推

究竟係罷工定黎明行動 ?

嗱 , 今次我唔撚支持黎明行動嘅

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

風險高 博唔過喎

push

唔撚洗黎明
因為真係唔撚返工
命就得1條，冇得重刷架
唔想死齊齊罷工

唔返工咪唔返工 有咩細節好傾 要人阻先唔返嗰啲咪由佢囉 中左武漢肺炎唔好怪人就得

要down app先投到太唔user friendly
整返web-based啦

純吹雞自發罷工一定大把人唔驚死照返工

成日要人行動，班哨訓撚哂點撚做阿

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

點解班大人罷工都唔敢，要班細路搏埋條命？

自己罷工啦，唔好再做free rider，勇武都係一班普通香港人，唔撚係超人嚟，唔好淨係問佢地喺邊，問下自己做緊乜